一人一個劣食推介

最近想食下d好難食既野刺激下味覺
有無咩推介

食屎囉

納豆

桔梗 不過好似休業？

人渣哥

合味道冬蔭公杯麵